cmhk 係咪又無訊號?

有無人依家收唔到

nvm, 有返